AMC 一升就停牌

原來仲可以咁玩
20趺到7 冇停過
一升到10就停